如果你覺得好灰好冇希望

唔該你離開連登
唔好再上IG facebook
望下呢個世界其實好大
唔係淨係得政治
此處非天堂，但此處亦非地獄
付出唔一定有收穫，你有盡力過就可以

P.s.
人生有d嘢係我哋唔一定改變到， 正如靚女唔係處，處又唔輪到我( 其實我唔想用啲咁9嘅比喻), 放低佢，仲有好多同路人陪你一齊行呀!

push